老老實實 點解每年要搞馬拉松

比人自拍？最重要係對經濟又無幫助
仲阻撚住曬條路 專登比班偽跑步撚玩？
可能二月先開始預備

俾d跑步撚 死港女打飛機用
有得POST上FB IG 呃下LIKE
大會又可以呃下港豬錢
要跑自己平時跑都得啦

全世界既大城市都會有大型馬拉松

你星期日個段時間都未起身啦 關你鬼事咩

大型盛事唔係搞一兩個就有用，係要一連串

其實搞馬拉松好多城市都係為左推廣自己城市 吸引唔同既遊客黎香港

同埋渣馬水平係高 除左自拍 仲有好多頂級選手黎

今年唔知又要訓底幾件

真係有勁人跑架

又黎一竹竿打一船人

高登仔有咩活動係唔會屌

你係咪以為得香港有搞馬拉松

毒撚真係好恐怖

講下對經濟有咩幫助？
跑步自己去運動場跑幾十個圈啦
為獎金？你班垃圾香港人完成到都偷笑啦
講左唔撚好自拍
個撚個自拍

乜一定要對經濟有幫助先可以搞嘅咩

推廣健康多做運動唔得咩

連登仔: 自己唔跑/參與 = 個活動無貢獻 = 搞黎曬鳩氣&錢 = 愈紅愈要反

跑步又唔比

不能同意更多

外國選手黎香港比賽
令到酒店有收入
又可能外國選手順便帶埋屋企人黎旅遊
帶動旅遊業

算唔算經濟效益

利申9up

鍵盤戰士唔係浪得虛名

因為想每年都比個機會連登仔屌下鬼 酸鳩人地呃到like
利申無參加過

個幾十幾百個選手
強國大媽幾團多撚過你啦 消費

樓主，你又對經濟有咩貢獻？

呢排連登好撚多憤青post，乜都屌一餐，論點完全冇見樹，拖累連登質素，過幾廿年你哋同今日喺街見到亂咁屌人嘅廢中廢老冇分別

人如其名

樓豬嘅諗法同689有咩分別
體育冇經濟貢獻

講到尾咪又係唔抵得人有得自拍

689 樓主

因為搞黎唔係為左經濟囉！on9！

就睇下今年有幾多不自量力既入院
唔係黑心 係年年都有人跑到死
死左都唔抵可憐

咁跑步撚都要去買裝備 促進下零售都好

唔覺得搞馬拉松有問題
但見到啲死核突肥佬肥施大隻就扮健康搶fo話自己要上網搶報渣馬
好似好威威咁好撚嘔心
跑完第二日咪又係SL

冰壺

就黎連呼吸都係錯

樓豬都戇鳩

已經有個文青練跑時橫過五條行車路比車撞死

搞馬拉松冇問題

不過唔明真心鍾意跑步d人 點解會去跑人多到傻嘅渣打馬拉松

香港有其他唔駛迫嘅跑步比賽 少d人起步阻住 成績又好d

馬拉松咪咁撚樣囉
阻撚住曬 屌你老母

Agree, 佢樓主咁講，同689有咩分別

樓主應該10k都跑唔掂

唔搞，點俾你開post出來

樓豬抽唔中三公里輪椅賽嬲豬

三橋三隧個路線都叫世界知名
吸引好多人黎香港

唔怪得知梁振英都話體育對經濟無貢獻啦
原來咁多人咁短線只睇短期直接利益

樓豬是咪今年報唔到妒忌心作祟？

當樓主起鍵盤面屌人個時.各大運動用品公司賺到笑

佢應該係689或者係民建聯既狗。

每年總有幾件不自量力